覺唔覺用依個icon嘅人好撚嘔心，扮撚晒野咁

每逢見到依個
我都心諗：做乜鳩呀

附上柒頭一個

利申：city bba

覺

哦

yes

係囉 都唔撚知想點

連登版🤗

其實你壓力都真係幾大 對住一個icon都可以咁多幻想

此貼必火

屌你老母

所以呢

so?

me不明白， 愚蠢的人類哦

好出奇呀

你漏左
同埋做乜屌我老母，我老豆會唔開心

我咪你老豆

老豆你都有連登account? 今晚叫完雞好快啲返屋企啦，買好料打邊爐

同意

咁都上熱門

So

唔覺

樓主收到八個正評好開心咁cap 圖俾大家知

大家快啲讚下佢啦，我唔想有多個跳樓

岩牙bbg

Ng gong ng 覺

關你咩事

求圍插

同意樓主

agger

?

樓主個心嘔左出黎未

關你撚事